[還眼] IU演唱中感觸落淚：想起那件事

？？

有冇iu版5大訴求 缺一不可？

唱唱下突然掛住我

下

咁有冇光復香港時代革命版

諗多左